中環3號碼頭呀 扔裝呀瑜景灣手足

扔落海呀 唔好垃圾桶 佢地會check
快 唔好猶豫 錢可以再比 比人拉左 律師費夠你買一百set裝
快撚啲扔落海呀 口罩黑衫都係

push

坐船中環3號碼頭 快d掉gear

#中環
2145 中環3號碼頭已佈陣截人落船⚠️

快啲掉gear落海

陰濕狗黑警又偷偷地死返返去

推呀

佈左陣

唔好掉落垃圾桶 班狗會手垃圾

麻煩大家幫手推俾前線睇，多謝

Push 好似頭先梅窩咁

推

班狗又返轉頭

Push
人> gear

扔晒D Gear
有衫換衫, 扔埋D 衫
之後再買過

最緊要安全

中環3號碼頭有大量狗圍捕！！
即刻掉晒所有gear落海

蘋果 live , 成班狗中環等緊落船

FUCK！！！

推

錢冇可以搵，自由冇就收皮。

棄 gear 呀

6號碼頭都好多狗呀

幫手再推，我p牌推唔到
3 6 碼頭都有狗